我吃了觀塘百里香

講下味道先
好有芝士味
啲汁好正有辣感
塊雞扒啲肉好滑
我比8/10

呢個餐正阿

Agger
今日冇食？

食落喉嚨舒唔舒服？

舒服

又係你個死肥婆

佢係無Jer嘅人妖

無

肥絲

比？
你同8/10有咩好同較有咩好比較？